增加土地供應無用 自由港 無資本管制 熱錢入 樓價升 撤就冧 郊野維港 高場棕地 白犧牲

香港是一個沒有資本管制的國家，預期樓價升，資本就會流入，樓價就會升，預期樓價跌，資本就會撤，樓價就會崩。林鄭甚麼辣招都是無用的，因為不想樓價跌。而樓價跌、崩，又有另一些問題。所謂增加供應，只會不斷犧牲農地、停車場地、社區設施、綠化帶。白白犧牲。

當年麥督公營房屋十年建屋計劃一出，香港樓價是崩了，當然之後回復又升。對私樓樓價，已不能做更多事。狼英、林鄭，做的事都是無用的。以前英屬港府不會這樣玩的。香港是一個沒有資本管制的國家，在中國有用的做法，在香港是無用的。香港不是中國。

年青一代面對的是沒有屬於自己個人的私人空間和睡眠空間，卻被說成置業問題。完全是狼英、林鄭置換論題。

人口政策問題

香港人口增長超過100%係來自支那,日日150個點起都唔夠住

其實由97開始已係日日150 如果係咁
１、佢地應該好有米 一齊令樓價飆升
２、97後樓價就應該冇冧過